區選對你地真係咁重要咩？

當見到1100名手足被登記，隨時秋後之後，身邊既人都處於平行時空死攬住個區選真係好嬲，完全忘記左d狗點攻中大，點攻Poly。

當營救緊手足既時候，食左百幾二百顆TG，隨時被告暴動既時候，返到屋企成身痕，發埋燒，咳撚到仆街。屌你老味IG連登全撚部人講區選唔著黑衫唔帶口罩，為大局。即係點？同我地割蓆？平行時空丫？區選贏撚晒所有野？

又係你班泛民，我屌你老母出賣手足。選票都剪撚埋，唔洗旨意我投。無攬炒既心，唔該你地不如返屋企訓，我想講我都打到好攰，雙普選先係出路，唔該醒下啦各位，佢今日可以用人大KO法院，一個小小區選佢唔會搞唔掂，簡簡單單加幾個議席都夠收你皮。

香港人，醒下。

你相信咩就做咩
冇衝突

拉 bk

一個殘廢既選舉，冇必要睇得咁重

好重要

有好過無

當其中1個支線

都廢事睬你
11.24一定去投

投都係一種抗爭
無任何衝突

各位記得要去投票

梗係去啦
多謝啲五毛日日夜夜提我哋投票

區選預計都係輸六成
跟住政府可以用呢個同外國解釋呢個就係民意
外國就會收聲，唔再幫香港

區選係副本 唔代表唔值得用幾日黎準備

唔重要 但唔可以放棄佢
同依家做緊既野無衝突

同埋 唔投比泛民唔係攬炒佢地 係幫緊建制
如果你覺得KO泛民比KO建制更重要 唔該你死返出去
係三毛先會叫人唔好投票

投票係公民權利，你唔投但叫人唔好投票係唔啱

大家可以睇係呢個youtuber 對唔去投票嘅睇法。

btw blocked

去投票仲快過去食餐飯

邊個叫人唔好投 射落海 投建制邊個就係鬼

拉, 血債票償

任何一條戰線都有佢嘅用處
唔做就真係無用

外國見示威者的民意輸左，就轉向人道危機解決的支援，
成件事sidetrack左，五大訴求更加難爭取，
示威者直接面對黑警甚至解放軍，政府都可以叫外國收聲，
否則外國人就係唔尊重民主

pull

無衝突
但係嗰班日撚日吹要休息讓路嘅仆街自己摺埋啦
入血好好飲?
仆街啦

唔係區選有咩用，係佢又瀨我哋搞到冇得區選

幾時話同勇武割
有幾百萬票喺手，點解唔用
你一係有妄想症，一係分化撚

2點啦 三毛狗唔洗出動做野咩
幾個POST都係到屌緊區議會
叫人唔好投票

其實係受薪3毛開工啫
唔駛同佢哋咁認真

不過次次都係果啲on9無腦point
好心佢哋開工都咪開得咁hea啦

唔好投錯！

兩樣都做 唔得咩

場運動到今日 就係因為各有各做

佢哋講嘢無logic㗎
唔洗同佢哋泥沼辯論

你話同荷蘭叻辯論有無用？

不推文

同一班唔化既人溝通唔到，唔岩聽就攻擊人地五毛，分化撚，繼續圍爐取暖。

係 多撚謝啲五毛日日開po 話唔好去投

到時最早排定隊入去

係 所以點都要一定投

叫人唔投個班係仆街鬼黎

街照上 票照投 講撚完

民意公投.

親北京陣營贏左政府會更加暴力打壓.

就算差佬追打到屋苑, 有個區議員出來擋下都好.
加上好似九龍灣個麗晶花園咁, 大家會更重視業主立案法團.
加埋一齊就會係好強既地區勢力.

係
仲準過鬧鐘
日日提我哋去投票唔該晒

唔投就對家贏
到底明唔明呢個道理

起你底你啲post全部都分化 唔好扮啦

投呀屌你老母

其實兩者真係無衝突
至少今年真係無咩人食人血饅頭
勇武抗爭既 繼續做
但錢呢樣野 多好過少
體制中的資源正正多到你想像唔到
冇人會嫌錢腥
兩邊一齊做啦

乖

做5毛做到咁出面 你都算係第一個
幫自己報個再培訓課程進修下啦

果啲3毛嚟㗎
有$收㗎

唔係話重要 代表唔使投
投咪投囉 又唔撚使錢

工賊會啲培訓班一向好低質
讀咗㗎啦應該

記得不推文

今時今日仲發脾氣
無槍玩陣地預咗被狗咬
泛民再仆街都算半個同路人 更何況今次好多新血，獨立嘅出嚟

唔該你唔好再做分化撚

仲有雙普選都冇用

係要香港獨立

都幾好笑，自己開個圍爐post結果無人撐就反話其他人圍爐，說好的各有各做呢？

第一，從來無叫過你地唔投。
第二，勇武唔係比你地當票用。
第三，我地打生打死為d咩，比你當五毛？

唔好同佢哋泥沼
佢哋係受薪3毛

我哋有時間去TWITTER做國際文宣好過

區選係成個運動之中其中一條線。政府想要「合法」同「公認」制度內嘅民意，咪證明俾佢睇囉。你覺得冇區選，只靠街頭抗爭就羸？對得著手足嘅請你唔好為區選放負，有選票就一定要投

Up乜鳩
投區選停兩日關割蓆咩事
投完第二日咪繼續囉

講嘢無LOGIC
SORRY我哋依度好多大學學歷呀3毛

好心你無受過LOGIC 訓練就咪呃$開工啦

其實政府係等緊區選結果，再同你慢慢挑機
又係建制嬴，士氣輸晒，運動即死；非建制多議席，請繼續抗爭

咁你出嚟吵乜重唔重要？

我諗大部份出嚟行出嚟打嘅都會用返手上一票去贏返一仗

士氣嚟㗎

種票掌心雷係仆街 冇得避 就同啲鬼一樣 捉唔哂

咁咪唯有做好自己個份先

屌你又分化
你要明白'和理非'係buy選舉, 玩咗咁多個月, 都係勇武+和理非唔割
要人求就可以要啲和理非上街陪你攻, 去返人地條戰線你就有票都唔能投
咩叫兄弟爬山呀